順利要人

原本8點開放映會...

發生咩事